蓬佩奧據報周三夏威夷美軍基地晤中方官員

蓬佩奧據報周三夏威夷美軍基地晤中方官員

路透社引述消息人士報道，美國國務卿蓬佩奧計劃今個星期在夏威夷的美軍基地，與中國代表團會面，討論自今年初惡化的雙邊關係。

報道說，蓬佩奧預計當地星期二由華盛頓啟程到夏威夷，星期三在希卡姆空軍基地與中方代表團會面，議題可能包括應對新型肺炎疫情、軍備控制、貿易、香港、北韓，以及中美互相採取針對記者的行動。

在北京，外交部發言人趙立堅昨日表示，中美外交管道保持著溝通，如果有進一步消息，中方將及時發布。

中國咪撚縮呀 20號要立國安法呀

唔好放過解體中共既機會

深入敵方陣地
厲害了，我的國

嚇撚死楊潔篪

驚會大家夾埋傾讓步之類

搵得楊潔篪就係摸底
唔會玩咀炮

入美帝軍營

如果傾唔掂，就星期五馬上擺國安法入議程

點解仲要傾

直接收中共皮

北平共产党去敵軍軍營投降

即場表演下大象散步俾佢睇吓

應該係問共匪點解要傾

戰狼！

搵得楊潔篪 就係想講數 知自己支爆緊 但係今次同你傾個個係美國戰狼

可唔可以預備定無人機

咁支解軍要表演老解摺被喇

咁又唔得, 國際慣例開戰前都會有最後通碟

支拿想攬炒嘅
派幾個有武肺嘅官員隨行
深入人地基地播毒

咁樣WW3應該可以宣佈開打